有無人覺得kobe死好唔真實

雖然已經係事實，但個心仲係覺得係假，係fake news...
R.I.P

仆街點訓 點解要喺我訓前比我知道

係咪得我一個有種錯覺覺得係假

一鳩樣

點頂 早一日仲congrats LBJ過咗佢all-time scoring

太突然 太突然

無

3點幾 訓訓下醒左就睇到呢單news
R.I.P.

本身想訓。。

一開始收到人inbox新聞link
我以為係啲病毒網站

其實做多幾年人就會知道, 呢d難以置信嘅世界大事,
其實係會定期發生, 例如
美國 9/11, Steve Jobs死, 車神舒密加變咗植物人, Trump做咗總統,
呢d都係好唔真實嘅事實....

Same feeling

mj

有，仲未接受到...

真係好可惜，冇辦法見證自己入Hall of Fame

上年維猜 Sala又係墜機
點解外國成日都有呢啲事發生

點解

好似假新聞
呢啲咁嘅消息應該要係假先啱㗎

3點幾扎醒拎手機睇下武漢肺炎新聞，睇睇下見到呢個新聞以為又係波台D能樣開膠po,自己去其他網睇跟住陸續其他新聞confirm，都覺得好唔真實........

因為依家d名人個個都坐私人飛機私人直昇機，
定期有一兩個出事在所難免
私人飛機嘅安全性始終同大型航空公司差好遠

強姦犯

你老母係雞

我屌

大過仔拉
請接受生命冇常
呢個係家長唔肯講既事實

我一開始睇到以為係連登仔玩膠。。。

以為係幻覺

Steve Jobs 死點會估唔到

死前瘦到得返棚骨

佢唔用化療，要用自然療法醫胰臟癌

佢係好多我地呢一代80 90後男同學心目中既神
宜家一下就冇左就啲接受唔到
rip kobe

屌你老母比d尊重啦

快啲上Twitter討伐佢

Why? 佢有講錯/fake news?
呢單足夠大單到佢死都唔再尊重佢
利申憎佢成世但接受唔到佢已經死咗呢個事實，rip

真係好接受唔到

你啱，只係覺得好突然啫

Not the time

睇完新聞個腦係咁想像佢最後一刻直升機失事既畫面。

雪上加霜，今年想點

開頭以為係奶共Lebron死

加上kobe佢形像係硬朗果種
點都諗唔到會咁快死

諗起佢攬實寶貝女個畫面

接受唔到

史上最偉大球星之一....就咁就...

戴安娜、MJ、哥哥、梅姐

Rip

重有家駒、Danny

。。。

點頂仲未訓

+1

全部都英年早逝.....

個feel好似03年咁 哥哥自殺 sars

仆街 岩岩睇波就睇佢09年playoff
佢退休拎60分好似仲係琴日既事...
點解咁突然

鍾馗：Kobe~~!!! Bryant!!
Sorry... RIP

有時真係天意...
魔術手hiv 帶菌者咁多年無事
777 689 何妖 呢d 人渣毛都無甩過條

好撚慘，估唔到完爆高比拜仁呢句會係真

瞓醒無啦啦整單咁嘅嘢
有睇開nba嘅人感受一定好深
好唔真實，完全接受唔到

由細到大嘅偶像
突然間就冇咗成件事好似係夢入邊咁

維猜係前年...

唔係咁簡單

Hater 都咁話

今朝起身見到啲frd係group 講 Kobe rip
我仲心諗死沾狗洗唔洗咁串啊
點知一開facebook。。。\|/
RIP...

rip

岩岩先恭喜完LBJ過左佢，轉頭就..
成件事仲係覺得係愚人節，唔係真

退休無幾耐就咁快走，好唔捨得

接受唔到...

所以大家真係要好好咁珍邊身邊重要嘅人
人真係好化學，話死就死

從來都唔中意佢打法，不過好欣賞佢做人態度，rip Kobe

一個月前
rip kobe
rip gigi

#21中肺炎

我當年收到我起英國既表哥自殺死
我到依一刻都唔相信...
我好明白果種感覺
總係覺得佢係未死，只係無再見面無再聯絡

呢個真 但都比啲球迷傷心下

收嗲啦屌你老母

希望好似MIB 咁講，佢只係返回自己星球

又嚟中國人死為大？

5分鐘後停止討論黑人 香港活動冇人理

04海潚
日本地震

Paul Walker

意外死同自殺又真係有少少感覺上ge分別
家駒 同kobe呢d精神領袖都係意外死

證明直昇機係需要被淘汰

RIP
雖然係綠軍迷
但係好多legend都未過身 點解要係kobe

當年哥哥都唔真實！03年已經重臨

屌你老母你死全家絕子絕孫

人終須一死

寧願係lbj條奶共狗死
點解呢個世界做盡壞事既人反而唔洗死

一起身睇到新聞係震驚

Disagree

Me

關我撚事，死黑鬼返去採綿花啦
拉

Er 或者睇一睇佢場外發生過咩事先再咁講？

無法接受

好似玩鳩大家咁

一開始以為肺炎關佢事

直昇機真係好危險 又一單

以前係hater都睇到成身震哂

當年michael jackson死都係
雖然唔係kobe fans
但都rip

Linkin Park 個主音 Chester Bennington 又係

一起身就見到notification，一個或者錯，但兩個、三個、四個新聞 app 都咁寫，咁真係真

今日 Kobe Bryant 起身又係咁，我同一條 notification 來回睇咗兩三次，第一下當刻感覺又係好唔真實

關香港人咩事？

唔關你事咪出返去囉，入黎做乜？

人真係好化學。。

咁有好多野都唔關香港人事架，咁好多香港既事都唔關外國事架，同埋你唔想理唔該死出去啦

試吓林鄭死你會唔會覺得唔真實

仲要個女都死埋

機率問題，curry，parson早排都車禍，parsons打唔到波

個人好唔真實同Paul walker一樣
my man rip

天妒英才

好似03年4月1號聽到哥哥跳樓死個陣咁

可唔可以突然間走出黎話係fake news

一個打斷腳都仲可以去射罰球嘅人
好難想像佢會死

好突然

Memba mentality

瞓瞓下6點幾醒一醒，一拎電話就睇到呢個美股app嘅通知，仲即刻心諗「乜野Kobe Bryant’s death呀？呢個唔係美股app嚟架咩，講乜嘢呀」

唉...仲未接受到

關你乜事

十分真實及治癒

阿P生 甩左P先同我講野啦

唉 喊到仆街

小朋友死返出去啦，垃圾

高比可以講係我地年代最iconic既球星
咁後生就走左 唉

弱智 永遠懷念猩猩啦傻仔

人生無常，雖然係真理，但人嘅感情都係好真實
失去咗Kobe呢種影響力咁大嘅人物就更加難接受

嘩你好唔主流好撚型呀
可唔可以教下我點先可以咁型

天妒英才……
Legends always deserve to be in heaven

呢個世界就係這樣，生死自有天命，無能操控，但願作奸犯科的黑警同班高官下世落地獄，永不超生

好明顯有人想搶Kobe身家

傻閪 走啦

哇 好撚勁呀 原來兒登仔中意拎住個非P打飛機 廢老咁

樓主走先, 我幫你頂住

我唔想相信 依個一定係fake new

rip強姦犯

好撚7型哦牛bb

Fc 炒車未?

⋯⋯⋯返5p論壇啦個度適合你

咁狗台咪要成個移過去

呢d死毒撚係咁架啦現實無成就 咪上兒童扮清高

咁你要問問連帝整P牌黎做乜

係前年咩？
時間咁快嘅...

對上一個有咁既感覺係Michael Jackson

係

rip完啦 大把手足死咗 俾人輪姦 返嚟香港啦

叫yahoo 1點後停止放頭條

應該死既就唔死

我當時係估佢只係退下前線，去休養，冇諗過佢會死得咁快

P牌又點甩P代表咩 咪又係=你早開ac過我
咁都有階級觀念

瞓醒，仲係唔相信，覺得佢仲在生，可能只係我諗多左

mj都叫退落黎好耐
kb退役冇耐 佢告別賽仲記憶猶新

MJ喺準備開final 嘅演唱會this is it 前死

所有野都太突然啦 Kobe 象徵意義唔只係籃球 係對於自己人生同專業嘅態度

Yes,好似一個尋日仲睇緊佢打波,今日就過左身

咪整黎俾你呢d現實生活中既失敗者搵返d生存意義囉

訓唔到 點解好人永遠早死

一個陪伴住一齊成長既球星

慢慢rip強姦犯啦白痴

其實日日都有人死個啦，點解咁多人講佢？

你呢啲廢柴社會垃圾死咗咪無人講囉
唔好同人地一代球星比

的確我心目中嘅神！珍藏咗幾本！為kobe 喊

人地"中年處男係煩惱"D 架啦

MBA

到依家都唔信係真

唔啱睇彈撚開喇

chester

你9萬幾就收皮啦

一單野睇到班時事台狗幾撚賤

反侵狗

Steve jobs死點樣唔真實

拍看見台灣個齊柏林，同李慧思鬥果個禾哥

雖然我唔鐘意籃球 但係睇到都好唔知點咁

咁多人屌你淨係搵個p牌嘅覆